唔好call消防！唔好call消防！

佢地一入到去救熄左個火 咁啲手足就真係冇防線保護自己！
救熄咗個火 手足就冇防線！
唔好call消防！
依家擺明全個紀律部隊都under啲狗！咪再講消防好多黃 黃又點！都係要跟order做嘢！